Dress Code問題

大家記住著既衫唔係問題, 重點係屋企人擔心你, 同埋班鄉黑見人就打, 黑唔黑只會令你成為佢地更加眼中釘, 唔需要係呢個位同佢地拗架...
抖好打主線任務啦

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動